2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 ViuTV區(2)

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)
叱咤樂壇至尊唱片大獎：the album part one(麥浚龍&謝安琪)
叱咤樂壇組合金獎：Rubberband
叱咤樂壇組合銀獎：Dear Jane
叱咤樂壇組合銅獎：Supper Moment
叱咤樂壇女歌手金獎：謝安琪
叱咤樂壇女歌手銀獎：Gin Lee
叱咤樂壇女歌手銅獎：AGA
叱咤樂壇男歌手銀獎：許廷鏗
叱咤樂壇男歌手銅獎：周國賢

比人cut

森美

比森美怒cut

森美大哥好野

森美又真係接得到

森美勁撚到

好好笑

厲害

Juno?

歌手講緊野佢冇發夢

勁

唱歌喇唱歌喇

今年咁趕既

後庭真係講左好耐

好多都講左好多野

終於都2

聽朝翻工啊

仲話趕

每條友都講到唔想走咁

多左講好長既 小左講2句就算果班

後庭講勁耐都唔知講乜鳩

仲有咩獎頒
1點前完到？

屌而家唔上唔落
聽朝要返工

完

屌，咪係
05要起身

個個上台好似係到講故咁

今年真係overrun好多

照讀好悶
淫Kay 感動好多！

唔講唔知幾時有機會講
反而我想聽下背後故事多過唱歌

最男同最女會唔會唱埋?定係淨係唱最受歡迎歌?

會唱啊

拜山咩

唔唱tim wor

9up多過唱歌

知啦知啦！唱啦

催催催 而家唔撚唱喇

人地係想聽你唱歌唔係講廢話

黐線

張敬軒同陳柏宇一樣音樂起照講，但張敬軒做型好多，有意義好多，陳柏宇成個on9咁

點解唔可以聽下歌手講嘢

長氣過柏宇

好撚ON9

比人講埋啦on9

有冇咁多野講
想聽佢唱多啲

而家頒獎禮唔唱歌架

無論講野態度還是內容

屌那星, 傳道咩

聽下佢講野好過聽歌啦

軒仔好波

唱啦，歌手責任義務黎架

金獎都唔比人講 垃圾903 屌你老母

講撚完未

唔唱？

咁中意聽歌自己去YouTube聽啦 屌

下年全部人唔唱歌齋嗡

唱緊

趕時間

Agger 點解唔可以了解下歌手想講咩
有咩感受 有咩故事

留返最後一啖氣爆最尾

變成有BGM嘅talk show

話入就入得返首歌
其實唔係個個歌手都做到

音響差

話入就入

因為百年樹木 前段唔好聽

唔怪得人，12點要交場

百年樹木

痴線 話入就入

同意

cls... 無啦啦入

軒仔都幾勁，講完即刻入到歌

好有feel

Mon 應該有人講佢知去到邊？？？

上台做運動

有一年都係咁

你幫商台交罰款

軒仔勁到

個個齋up唔洗唱

重點係個個都講到唔停

軒仔唱功都無挑剔好多年下

絶對唔係廢話

好有意思

軒仔講得幾好

可以開 viutv 睇多次 replay

好彩kay有唱哂

咁仲亂啦，一個專業歌手應該可以做到

點解唔唱缺

屌 俾蘋果劇透咗最男

903話曬都最有公信力既分獎典禮 搵個長D既場地會死咩

講到5點好無 比起tvb搞已經好好撚多啦

好波

好心要講道理，就cut返多謝啲位啦

百年樹木個mv真心正

Yes

Tvb一早了到仆街

早兩年過客別墅 去到高音位話入就入

其實起埋和音架啦 隻歌又自己既

唔知關唔關爆肺事，覺得live麻麻

好感動呀 老軒

決定刪左個垃圾毒果app

個個都唔肯走, 唔CUT既話玩到聽朝

係 堅野

3個半鐘夠皮

fb

屌你老母冇林海峰

屌

其實個轉播比現場慢咗幾多

林狗

搵到個阿叔

即刻出黎

真係嗰個呀叔

嘩個地盤佬都請到過嚟

應該至少30分鐘

冇粗口冇左精粹

即刻出

Mirror都講

好多年前覺得佢啲notification 好煩刪9咗

唔講粗口既

容祖兒人瑞

開波就抽雞容水

坐山頂位

個撚個都講埋哂啲圍爐野

知你地辛苦啦

收皮喇姜b屌

阿Tim老婆

麻煩姜濤同雞容一齊收檔

咁都有嘢唱

煩都會繼續支持
得返佢一個主流傳媒未染紅

笑9佢咋

剩係話容祖兒唔年青

Gin

叫佢咪撚再黎同班後生既爭

gin lee讓半球

咪再講姜濤啦

林狗講野好無聊

Cringe

聽下林狗都幾好

笑9香港人性潔癖幾好

南半球

個音樂底正

嗡乜撚

仆街啦林狗 點解仲有得撈

有d面黑

俾林狗講咁耐唔俾歌手講

佢係講唔該晒定唔好食

Gin望軒仔果個樣

有啲無聊

Juno 心諗 hi你老味

林狗年年都整呢d都幾過癮嘅

林狗走啦屌你老母 又唔好笑

唔該曬

好撚悶呀

好似想啜佢

咁撚樣叫過癮？

林狗啲air time夠比10個歌手講多幾耐

好尷尬丫

Juno

睇到唔知點反應

903 表演好睇過 講感受.
當年唱作4小強正到

Juno 笑啊

想自殺

好似好耐冇見過juno對眼

林狗快走啦

juno笑得好勉強

又岩

原本首歌叫咩名

收嗲啦屌你老母

冇人笑

kay笑到波動

廢話王

未攞Kay 講笑之前睇到juno係感動

佢幾時收皮？

今年林狗唔掂

林狗唔好笑

開波真心串鳩雞容
之後無料到

完啦好嗎

屌你個閪

屌,做咩啊

一直都唔覺林狗好笑

完了吧 如無意外

同屌你個閪係啱音

佢笑是咁的

古仔

屌收皮啦

唔係ma

glin半球正d

真係今期流行

上次eason好正喎

嘩

真係嚟咗

哇屌

真係古天樂

撚呔撚

痴撚線

wa diu,大叫左

Cls

為左viu個乞衣

古仔有嚟

原來有嚟

...

古仔 軒仔
一個真心做電影 一個真心做音樂

即係話比人聽e個獎唔係獎

今期流行

發覺林二汶唔撚理佢

On9

好正

唱男朋友喇吊

嘩屌

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)
叱咤樂壇至尊唱片大獎：the album part one(麥浚龍&謝安琪)
叱咤樂壇組合金獎：Rubberband
叱咤樂壇組合銀獎：Dear Jane
叱咤樂壇組合銅獎：Supper Moment
叱咤樂壇女歌手金獎：謝安琪
叱咤樂壇女歌手銀獎：Gin Lee
叱咤樂壇女歌手銅獎：AGA
叱咤樂壇男歌手金獎：張敬軒
叱咤樂壇男歌手銀獎：許廷鏗
叱咤樂壇男歌手銅獎：周國賢
叱咤樂壇我最喜愛的男歌手：古天樂

唔知會唔會唱

救命..

903玩嘢, 唱今期流行啦, 跳埋舞

想聽佢唱晒 男朋友 像我這一種男人 天命最高 今期流行

係聽眾投冇計

樂壇冇救

古仔講嘢有內容

希望古仔唱

其實咁樣真係好咩

人生贏家 唔識唱都拎到音樂嘅獎

好好

佢識嫁

天真

成班音樂人一定好憎香港聽眾

我真係好鐘意唱歌

男朋友

古哥

比佢比一段speech已經好正

呢個吹15分鐘啦

古仔心諗比人擺上台

佢頭先講唔識姐

其實好悲哀
好似啲人立法會投票咁

香港人真係on9

大家係姓古

講嘢有料到

撚返林狗轉頭

今晚個個都講野

古仔屌

抵啦

撚林狗撚到

其實古天樂有歌咩？點解會揀左佢做我最喜愛的男歌手

喂屌啦

一個女人和

合唱

好老尷 好似真係唔肯唱

古仔心諗:你班仆街仔

係咪講粗口

搞到做show 咁

林狗淆到

係咪屌咗出聲

Diu 年年都diu我最喜愛
D人明唔撚明個game點玩

好撚癲

搞氣氛仲好過林狗

問下投票班撚屌 為左食花生抹殺其他真係有付出嘅男歌手

咁個獎係啲樂迷揀
你要揀完先俾人揀，咁不如唔好俾人選

古仔帶嚟高潮

撚到林狗

好老尷

笑到

笑到仆街

會長

炒到勁high

真係肯唱

點解冇live band咁on9

我最喜愛男歌手 咁投番自己鍾意既人 有咩問題

真係唱男朋友！！！

古仔好撚吹得

醉撚咗呀

屌你降key好難聽

原來香港真係唔配有民主。

汁左距啦 都無人睇

kay

古仔先有呢D face

搞到成個場鳩晒

kay雙冠

點解佢唔唱一個男人

CLS

咁我真係鐘意古天樂唔得

因為你呢啲人？

叱咤真係好5專業

屌鳩林狗好撚正

古仔講得好

其實kay今年的歌真係冇特別

冇 只係証明俾民主香港人都係廢

Juno 心諗

係咪臨時搵古仔做嘉賓, 但唔俾clear rundown時間, 而家玩串個台

想古仔唱 連live band或者BGM都冇準備

kay 至尊碟+女金+最女

好明顯投票既人都玩野

民主就係民主 點解唔配

都唔明有咩問題

但算 香港人唔會睇翻個一年個歌手有咩歌
一個有noise一投佢

沖左幾次涼

輸係人氣

其實首歌唔易唱，啲拍子古天樂一定甩鳩哂

我諗佢就係想講 古天樂比人投左出黎仲要屌
明明就係民主投票

觀眾投，關叱咤咩事

古仔識玩 會長個段 成件事唔同曬

你連個制度都尊重嘅時候就真係唔應該有民主

不停打斜影隻奶

佢錄cd都得 根本唱到

呢個真
Hin都唔知上唔去好

我最喜愛根本就係人氣選舉
有咩好屌

希望佢真係幫手
而家幫緊電影

哩個獎坤哥都拎過 靠樂迷投票架

好慘 佢同aga其實d歌都好好
而家咁樣 根本唔係每年成績表

我最喜愛不嬲都係觀眾揀
唔明點解會話佢冇資格拎

幕後有修音

一早就5應係係香港發展

梗係因為我呢啲人啦
唔通係投畀歌手古天樂果啲人咩屌你老母

5你老母

中point
只係盡力想食花生
今年有咩歌 who fucking care

當坤哥欣宜都有份就知啦

梗唔係啦 佢話投左古仔 所以低智

人地有票人地點投都要管
出黎個結果唔滿意就屌呢班人
學人講民主

衛蘭

估唔到佢肯唱

10年後終於雙料
08年囍帖街一早已經要啦

佢話實cut

Supper

完全唔知你講乜
個結果唔啱自己心水就屌人屌人老母

Why?

睇得出林狗勁驚

唔啱心水就係廢
民主制度就係咁

點解viutv會cut

係咪因為想谷mirror

鐵樹蘭！！

以後擺睇 唔俾mirror

我覺得佢一定會做野，佢扮人做野認真做

畀個神聖嘅制度你當玩具咁玩又點計呀
戇撚柒尻

點解 viutv 會 cut ?

因為唔係mirror

投票永遠係個人選擇

如果淨講技巧 年年都應該係 克勤學友

咁似飯民嘅

女歌手唔係Ellen

你都on9
美國人投左呀侵出黎 係咪即係唔值民主
美國一樣一大班人反對啦

viutv: 就陪你overrun

mirror

No Mirror

不嬲會

古仔已經變左大哥

林狗真係夠膽講
但係viu冇cut

玩你老母咩 大把人聽男朋友個陣你小學都未畢業啦

點解cut

其實mirror 唔差

因為有隊mirror係viutv全民造星

講笑 viu邊會

ViuTV: 屌你cut撚咗佢

Supper呢個獎有排拎

尋晚倒數佢地跳舞真係好齊

林狗都驚over run架，你估高層唔使照肺

趕住返去訓覺聽朝做晴朗

好想再係九展睇Supper

頭個鐘cut左佢咪得

咁個獎係俾啲人揀佢個年最鐘意邊個呀嘛
又唔係最佳男歌手
唔知屌咩

viutv 好波

填詞人係 陳詠謙

終於有得聽supper

食撚屎啦你
聽完男朋友再2018年投我最喜愛畀佢呀？
你老母生少個閪腦畀你呀
你咪兜囉戇尻仔

點解kay冇得唱但supper有得唱嘅

唱歌難聽到 齊有撚用 翻去做dancer啦

上年都一樣overrun

咁都講到mirror 世界真係細

大家搞下笑姐 點會cut

好大方講野

今期流行
再聽到live就有今生無來世

真係好正

拿 唔知係Viutv睇左真係你話我會cut我偏唔cut,定真係咁正直照出。

不過Viutv 肯overrun已經好過cctvb

你估剪片果個係上帝咩
無人知後面啲歌手咁長氣啊

Over run 左 似kay主動唔唱

可能無時間/唱曬3首派台歌

笑左
屌票果條友泛民黎？

kay唱哂自己d歌啦

係囉 直接調動晒後面d節目

係咪冇哂歌

仲清唱一句男朋友

我諗得你咁認真...

tbb 一早去緊廣告skip左

viutv好波

其實出邊仲有堆人係咁
口屌政府有䇴選
其實自己本身都係咁

可唔可整翻以前個分界

終於有首band song

最歌雨傘，年少無知都係政治noise先拎，你又屌唔屌？
唔啱自己心水就屌，又拉香港人有民主都廢？屌你老母，香港就係有你班垃圾先廢呀

睇下點

你都弱智 講明投我最喜愛男歌手
咪投自己最鍾意既人囉 你無權干涉人地投乜架喎
民主投票個結果唔撚岩自己心水 就=唔值得有民主
你連投票呢樣野都已經推翻左啦弱智

仲要降格到4行字得1行係答緊前面講既野
淨係係到謾罵 顯得你個人幾低質

tvb cut做節錄播你睇

live仲正過cd

好似上年都係overrun 照播

農夫出番黎收佢地皮

岩呀

輸打贏要=連登仔價值觀

我記得以前係會有歌個主持係度講歌句跟住播小小就下一個

所以應該快啲分番樂隊同組合

background 神功戲

想睇返佢頭先句屌 我係咪比viutv cut左

supper

Viutv 真係好

Tbb 之前一早會播新聞 同loop 廣告

唱歌真係唔撚掂 不過算有D新刺激
希望佢地可以做好D

btw 睇下error四隻騎呢怪都幾好笑

真係睇得出港產片係有改變，今年有幾套戲係ok

冇cut

型撚到

岩岩scream果下起左雞皮

打鼓好型

點樣睇返

scream左！！！

好開心見到頒獎台有scream嘅出現

你收皮啦畀個神聖嘅制度 你就當玩具咁玩

supper 好識帶動氣氛

正常發揮嘅sunny冇撚得輸

tvb咪一樣會overrun 仲無廣告

難得古仔又很出嚟上台

好撚正呀屌

好型

打鼓好似imagine dragons radioactive live

尊重結果
只係慨嘆香港原來真係得娛樂圈

因為淨係一行字已經講哂
其他嘢都係我純粹鍾意屌柒你
喂，你好自由主義架
我鍾意咪得囉
你理得我啲言論有無質素呀屌你老母

係咁cut節目

至少我覺得香港要多返d 跳舞歌先

無可否認 supper帶氣氛唱熱血歌係好高質

我笑你垃圾無質素 幾時唔比你講呀
你係唔係唔識中文

SM LIVE真係好有感染力

去到邊都一樣，時也，命也，唔係佢唔得
公司投資歌手身上唔夠人地咁多年既投資，

ps：心之科學唔值得拎至尊

點解咁多人揀百年樹木？

錢七好慘 預咗包尾

中間個鼓solo好有氣氛

高質

係你先會再理佢

軒仔9up時間

睇左mv未

岩岩諗緊Block
連登真係好多呢D人

唉 唔係未來見

未來見

百年樹木真係咁好聽咩

訓得

多fan掛 呢d野唔洗認真

叱咜 真係好好氣氛

我答你。 係

總經理對腳

總經理幾正

我係迷軒都投左俾未來見

咁應該唔會唱齋talk

之前有Post話Sunny唱LIVE差過Mr.

其實我都好鐘意未來見
但投左百年樹木

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)
叱咤樂壇至尊唱片大獎：the album part one(麥浚龍&謝安琪)
叱咤樂壇組合金獎：Rubberband
叱咤樂壇組合銀獎：Dear Jane
叱咤樂壇組合銅獎：Supper Moment
叱咤樂壇女歌手金獎：謝安琪
叱咤樂壇女歌手銀獎：Gin Lee
叱咤樂壇女歌手銅獎：AGA
叱咤樂壇男歌手金獎：張敬軒
叱咤樂壇男歌手銀獎：許廷鏗
叱咤樂壇男歌手銅獎：周國賢
叱咤樂壇我最喜愛的男歌手：古天樂
叱咤樂壇我最喜愛的女歌手：謝安琪
叱咤樂壇我最喜愛的組合：Supper Moment
叱咤樂壇我最喜愛的歌手大獎：百年樹木(張敬軒)

有鬼。新城都好過佢

你睇下出邊幾多開post講呢單嘢喇
佢哋又唔會講百年樹木做最愛歌

Supper moment

軒仔4隻我覺得 缺 好聽D
BTW 未來見

睇電視好撚正
好似自己演唱會咁帶動氣氛
其他BAND比下去

喂，你好撐 free will 唔駛講質素架嘛
你明明話人地鍾意
就2018年投古天樂都得呀嘛
大撚哂架嘛

唔會啦 利申mr死忠

總理對腳

你收皮啦上次自己人唱歌都cut啦 笑撚死人咩

想問港台做左未

軒仔居然唱全首

佢TVB 狗黎 咪鬼理佢啦

通常月中至尾

唔明有咩好屌,好合理喎

頭先唔唱首歌有得唱返...
係咪一早知架

百年樹木 同 認真如初 都好聽
不過 軒仔 係多d人認同

講得啱
衰d講句等如投白票
覺得其他人唔配拿所以投白票
有乜問題？

未來見都好聽

陳柏宇其實有無出席，只見到大比鳥

無綫今年係咪唔搞

竟然係百年樹木

Eason都拿到唔想拿 香港男歌手唔係佢仲有邊個有說服力

上埋台喎，認真如初

有來

叱咤年年拎既都唔係勵志歌而係愛情歌 同上年一樣 假使世界不像你預期冇得拎 竟然係tonick 拎一樣

點會

Supper真係好熱血，
每年聽佢哋嘅得獎感受都會俾佢哋感動到

有呀 認真如初咪拎左獎

唔好討論投票啦 再討論都無結果

SUPPER係咪唔記得拎個獎走
個鼓隔離有個獎

但係長相廝守真係個年最hit 最多人識 咁多人投都好正常

事實就係大家推到古天樂拎我最喜愛
結果出黎係古天樂贏咪接受 起碼係大家意志投票
又唔係立法會蛇齋餅粽一車車人運去投

無錯 係有權屌D人玩野 但係一句撻落黎咪香港人唔值得有民主
睇落都幾似共產黨咁上綱上線 真係幾搞笑

投唔岩自己心水就發爛咋都幾好笑其實

鍾意天才兒童多啲

你玩柒左個神聖投票制度

似係

最後tag左rb 首歌

要專業有班DJ頒獎
人地投個自己鐘意既都要比人屌
想自己鐘意既拎獎咪睇新城
人人有獎 永不落空

中文都唔撚識

我最喜愛呀 屌你老母

我喜愛關你撚事咩 慘得個在場既都一齊喜愛咩？

關民主撚事咩 如果我喜愛都唔撚得既仲民乜撚主呀 傻鳩

係冇cut到 好大方

1.Hana
2.Hin
3.削骨
4.Fred
5.Hana
6.坤
7.雁詩
8.若希
9.坤
10.Hana

冇cut 到

細蘇一講完 容祖兒走得幾撚快

11點先睇，聽日睇重播先

笑左

Hailey

其實點解會話 cut supper

冇左女金之後塊面黑撚到

冇Cut到 足本

Viutv 好波

viutv

一定係

都廢撚事睇

mirror 組合

啲主持都出黎撚林狗

一完場紅魔容E一支箭走左，阿姐級氣勢

Viu唔錯

ViuTV

Viutv: 我地真係無cut到